[燒錢台］手袋分享區（40）請善用不推文回覆

中1001記得開post

唔好意思新手上路，下次會記得

感謝

覆返你先

我有呢啲，都好好襯，幾靚

好靚特別條頸鏈
我買左尾圖耳環但係珍珠款

LM

手鏈頸鏈都好靚
幾錢呀

頸鏈4000 手鏈3700

Dior首飾好似好過chanel
起碼未聽過會甩石先
利申想買單隻耳環

唔好意思呀借一借位
我份FYP係做有關Gucci rebranding
麻煩大家花少少時間幫我填問卷呀 唔該哂

上個post見有絲打問bobby買咩色好灰藍色靚呀

仲有好多人覆左我討論Dior，可惜中左1001覆唔到

強烈同意

Chanel同dior耳環walk in難唔難買？
之前mark down果排睇過Chanel耳環，得番啲登台款

dior d 野幾靚都冇用，sa 太西

我都好想買對耳環
但見到大家都話d 呀sa態度差就唔想入去

我都想買dior耳環 但唔想去鋪面怕比人西
點解佢冇online shop

好多時walk in都得登台款 之前係叫個frd既SA幫我睇

我幾次都係尖沙咀買
其實真係ok事後都有whatsapp我講售後服務

心思思想去專門店買呢個
但見到大家話dior 既 sa 好西 又有點淆底

我想買最尾個對耳環但淨係想要一隻
絲打覺得一對戴會唔會太誇張？thanks

呢條我都想買

想買對白鞋 兩對都好易襯淨係可以揀一對你地會揀邊對？

Ysl

佢係西既咪直接走人 去另一間買你係客你話事

佢係咁樣一對架

上面果對好似冇咩設計
但下面果對又好易同人撞

唔會啊 好似一隻帶會有啲奇怪
一對帶好靚架

真係?等我過幾日衝破心理障礙去望下

我都好想買Bobby

有冇絲打買過Lanvin嘅袋可以分享下

12月買左呢條超開心SA個陣話係最後一條

想買Boy Chanel, 但買small 定medium 好
Small
Medium

實物靚過相，不過我更鍾情30 Montaigne

置地同尖沙咀真係差到刻骨銘心

香港區既同事見到意見既話麻煩再培訓下前線啦

我喺IG shop代購到買

仲有一款係Kelly豬鼻合體

唔驚有假野咩？
成日見啲ig shop話可以訂frame，仲勁多色揀
Outlet真係貨源充足到供應到咁多間shop咩

琴日買左 真係勁中意
我知呢啲好多人覺得個袋柒
預左俾人負評
我本來都係諗住去睇下
點知孭上真係好靚 裝到好多野
係個質地驚好快玩完

唔柒喎覺得幾好睇 係近年Dior 算睇得上眼既袋

好多人話似j 雖然講完我都覺得有啲似
但完全無減少我對佢嘅愛
其實dior啲袋唔貴
係配埋條帶真係好貴

係尖沙咀Dior買咗個細袋，服務幾好喎
有推介+俾意見

我喺luxxxxx到買
其實我見好幾間都仲有得賣

驚㗎 但係好想擁有佢

絲打你咁講完 我都諗緊係咪入左手先

絲打 用多排可唔可以分享下用後感
你買左咩色

我買左黑色呀 琴日糾結左黑同白勁耐
白色孭上身真係好靚 唔係死白 仲要配金扣
但最後我覺得自己都係無本事養一個白色袋
如果係一個有好多袋又好企理嘅人一定要買白色

我買中size容量真係好夠
我本身用緊dior嘅銀包都可以放落去再加紙巾粉餅唇膏酒精搓手液pro max仲要放埋好多鎖匙扣嘅鎖匙
仲好用過boy chanel 我勁少用放野又要就住就住

個袋較長度果個位又好方便 長短孭都好睇
唯一唔好真係佢個質地 用果陣一定要好小心 如果指甲唔小心刮到一定有痕
同埋袋入面係絨面質地都有機會留印同埋易污糟

至於咩色我覺得個個色都好睇
但買老花款用耐左唔知會唔會有起毛粒嘅情況

如果真係對個款有興趣 真係好建議你地去試下！！！
我覺得性價比好高

快啲去試下！！！！

之前分享買左loewe flamenco嘅絲打
可唔可以講下容量大唔大
睇睇下又覺得好燒
有得加個手抽好吸引

想買呢條嘅藍色 但係轉咗新版唔知邊到先有舊版

我有用貂鼠油抹個舊Chanel
抹完條鏈啲入面皮滋潤返，本身好似就爆咁

痴鬼線真係好靚

Walk in 買到？

L

賣比你想賣好耐
一直放係度又唔想比二手店

老花睇人用好靚，我自己就應該買淨色款
見到呢個新出有琺瑯扣好靚，但望真啲價錢係貴啲

我都配埋條帶
雖然貴 但試左上身真係唔配唔得果隻

上次睇袋，狂chur，加咩都話襯你
同埋聽講Dior SA嘅口頭禪係：得返最後一個

成日覺得佢啲袋上身好過淨睇相
我都有諗過BOBBY但係30 MONTAIGNE實在太得我心

我都係勁鍾意frame，但又信唔過IG代購，最後上左VC買二手

實物真係好靚，之前好想要個白色袋但身邊人狂灌輸我：你攪唔掂架

[/member]

兩個都鐘意 買邊個好

gate
belt

黑呀 條帶係藍色
本身帶想買黑白色果條 但係諗住遲啲如果買其他袋都可以用黎襯下

有冇絲打買左呢個銀包
好想買

係有好同唔好既
但行街係開心事,
無啦啦比人西面 就影響左心情
加上Dior 既服務態度咁多劣評
加自己親身經驗
所以 會滅左好多火

我都勁中意個frame
但係佢條帶側揹好易跣
之前唔識點擺個袋
摺住左條帶搞到有摺痕

我就咁放入袋入面咋
絲打你點放

我都係類似咁摺然後放係袋入面
即刻拎返出黎

靚呀

款嘅話覺得prada靚啲但尼龍嚟講會唔會貴咗啲

唔好意思想請問下 （少少離題）
諗住買個card holder俾男朋友 有冇咩牌子介紹？
同佢去過lv睇話ok啦😂 Burberry Gucci都唔鍾意🧐

Hermes

CELINE

佢就話 因為成日放褲袋 要襟用 佢本身個Agnes b 花晒

LV 或者 loewe 都幾好

曾經想打電話反映下點知結論係話無熱線架，叫我send email

手鍊好靚

頭先都上網睇左 下面果隻都幾靚 係味都唔易花？

有時想入去睇下新野都好大壓力

Speedy25 係我第一個LV
舊年七月買
買咗monogram 居然好易襯衫
又輕
算擺得多嘢 不過我有時要攞本A5notebook 出街
因為個開口唔係好大 拎出嚟擺入個袋度有啲煩
暫時wear and tear ok

我米七五有mini bag效果

我試過其他袋用handcream加眼鏡布抺到

Frame我買左啡色
儲下錢都想買box, 但最近俾大家燒到諗緊不如買cf17先

唔該絲打提醒

Celine classic上網見到twist減價減到2萬6 medium size 向米蘭站見到Chanel 金球包包好靚

好大機會

包包
手袋

未買過H, 想知Halzan 25 或Halzan mini 有冇機會on shelf

我都係咁擺袋入面, 擺左幾年都無事呀

真 幾有效🤣🤣 零成本

買17啦好用 好襯

情人節想送個袋比老婆
佢一直都無用開Luxury Bag, 見佢D袋都係純色
如果第一個袋,比佢返工出街單揹/斜揹
有咩好推介???
筆直係30000內
之前佢話Celine classic靚,但近期試佢口風又話唔鐘意...

我會用擦濕疹嘅HAND CREAM搽下
我個羊皮嚟

呢度係咪無咩人用gucci/ysl

幾輕同大容量！

想問吓Celine mini cabas 會唔會裝得超少野？
有冇人買左可以分享下？

Navy 都好靚㗎

係咪打直個款？ a4紙會突少少出黎
基本上出街野都夠用

其實點解唔再出嘅
好似都幾多人鍾意呢個袋

Lady Dior 或者Goyard 既Saigon都唔錯

舊既唔去 新既點黎

有無絲打用緊30 Montaigne?
易花嗎?

本身前幾日周年紀念，帶佢去，佢死都唔入去，話好貴，我都想帶佢入去買

話停產但差唔多過左成兩年都仲有得買

好似放得好少野，又驚儲得錢黎佢又加價
但脹卜卜真係好可愛

早兩日開心分享買左雙C耳環
第一次帶落街食個譚仔 無左兩粒石
好在有得換

想買loewe 個flamenco mini
之前有絲打話係香港買loewe唔抵
你地用過咩網買安全又抵？ NAP?Mytheresa?
求賜教
見啲代購可以賣一萬蚊 平成幾千
好想自己去外國買

得outlet
我見啲代購好多 但真心唔敢買

各位絲打點睇LV cannes?
見到外國youtuber 介紹
覺得個reverse monogram 好靚
有少少燒到

大家點睇？
靚
唔靚

我nap買都係好似一萬
唔好搵代購咁傻豬豬啦

第一眼望好似廁紙筒

傳聞話依家個設計師想洗走舊有果個既風格 所以將有d舊款signature停產

兩個我都有 實用真係frame 不過唔能夠取締mini square既可愛 值得入手
btw冇想像中放得咁少野 上兩個post有絲打放容量圖 可以參考下

唔敢搵代購呀
所以先上黎請教大家

咁快
不過買佢真係靠彩數 我有frd係一直都冇甩過石

NAP Harrods selfridges 睇下
有時會有discount

但佢直接換左對俾我
佢係咪整完甩左石既耳環又再賣？

我平時用開細袋, mini 17 相對上都裝得多野
紙巾 電話 cardholder 都一定得 仲有d 位淨
唔洗左塞右塞都放得哂

啱啱睇NAP冇mini
驚忍唔住就去左專門店買

呢樣真心唔知 但佢肯換過對新比你算係咁wor
通常係要你放低幫你整 等一兩個星期

同意 我有時會放埋小香水/唇膏都夠位
我係少細袋 17個容量令我有少少驚喜

諗起某代購拎客人寄賣既袋去用 成班都仆街黎

叫佢收皮C24零配都得啦

我買左黑色呀最後 我都係黑同白糾結
白真係靚 但真係好快玩完 因為佢係外縫線
就算你keep到個袋乾淨 啲線位都會變黑
我問個sa白色難唔難keep 佢咁樣答我
「 我聽啲客normal咁用又無咩問題喎 用半年一定無問題嘅」

中size真係好夠裝 我中意用大袋嘅人都覺得好夠裝
反而覺得細size孭唔出果種味道

至於個質地 因為個袋嘅皮唔係太硬
而且我覺得偏薄 雖然摸落去個質感係好舒服
但真係好易會刮花
不過個袋真係好正 你快啲去試下啦

或者唔好一黎就30K
10K~20K 都好多選擇
慢慢上

諗緊好唔好一步到位買hermes kelly 比佢

10k-20k 有咩必買款推介？

kelly要加好多budget喎

都係 鱷魚皮Birkin 都可以考慮下

覺得放大左monogram個個幾靚

有啊我兩個都有用

好型個扣無咩點花？

我嗰對帶咗幾次
都冇甩
應該係每對質量都唔一樣

白色v好特別 邊間舖頭有

我諗佢搞笑姐
係認真都好
又可以有配貨經驗分享

買套鱷魚皮bikini 就差不多

用開細，細袋6,7個，大袋1,2個
以前佢就成日話celine 靚，依家就話唔再鐘意了

直上bikini

我諗起之前一砲過出Kelly俾女朋友個位巴打

好！一於咁話

仲要搵水魚哽晒自己啲配貨

老實講 以為同一個人

第二對好多大媽著假野

錯阿 佢要買鱷魚皮,鱷魚皮應該唔濕得水
游唔到水的
利申：講笑

想問白色金球係咪要排好耐

是是是
今朝IG 見到classic flap 有handle,
都即卡

呢個皮好似無咁易花添
我就想買淨色白色

巴打一年一度2月14求救

上年唔知食錯咩藥洗大左買左個黑色channel boy woc

今年原本佢睇中條vintage choker 想秘密送 點知比人截糊

囡囡中意 Dior Channel ysl
如果畢直三四千蚊首飾仔 有咩推介？
佢應該Prefer耳環/頸鏈 金/銀tone
165 啡曲髮 皮膚普通唔算白

Lsy

你係咪睇得愛回家太多

下？真喎
一行入Tiffany
即刻諗起唔知邊個post話珍惜收Pandora 既女仔
之後又覺得揀唔落手

而我不知道channel boy woc係咩樣
有無開箱

好鍾意trio既簡潔
同埋覺得佢永不過時好classic

但拎野好似好麻煩咁

冬天電話放褸袋都還好既

呢個皮靚

呢個係small size? 請問絲打你買左幾錢？

mini roulis 要配幾多😭

我條帶放係入面，再加雪梨紙隔住，好ok嫁，你可以試下

換左設計師呀

我之前一早去，男sa黎
算好人，比左個p18同p22我簡，仲要係啡色同灰色，不過係銀扣，最後買左個啡p22(p18好細但後悔點解唔買哂2個)
無配貨
希望下次去有mini E or halzan25

我出左門口返緊屋企先後悔，點解我咁蠢應該買哂2個
但中環d呀sa真係一dd，我之前買herbag，個呀sa直情唔想理我，態度又差
我全部都係walk in，無指定sa

我上星期日係中環個間買到啊

好想買celine classic teen
考慮緊焦糖色/黑色/墨綠
焦糖色好易撞，但最大路
黑色最classic同百搭
墨綠有氣質唔易撞，不過都怕會唔襟睇
點解做女人咁多野煩

不過而家seasonal款都好貴
我估呢個價要3萬尾

Lady dior好唔好用？心大心細中

咁好既 , 搵快遞一換一?
絲係個度有買開野?

頸鏈幾錢

好用呀 襯返條絲巾靚啲

絲打你個個係咪mini square? 定20？

上水！
Offer 左Kelly pochette 黑金
收唔收好

我都唔敢買最淺果隻 怕死

收！

我無諗住cf, cch, Lindy, KP全部都黑金

Kelly pochette咁難有當然收啦 不過個人覺得細袋顏色sharp啲會好睇啲

我就係咁諗呀 想要彩色

想要Chanel cf20 黑
諗住今個星期買Loewe small puzzle sand
尋日見到個celine luggage nano都幾靚

個黑金Lindy 都係佢Offer比我

配多左啲咩先有offer

我著衫都唔會著sharp 色
係上個月先大膽挑戰lady Dior blush pink
我都想要一個有顏色嘅袋
但係可能佢覺得好啱我
我會着黑色皮褸嗰啲

我買買埋埋冇諗住配袋嘅
衫 鞋 絲巾 香水 手袋charm agenda 香水樽
皮帶 絲巾扣 另一間鋪買既

Chanel cf 20cm
Chanel 圓餅

岩岩轉左工唔敢落手住

就算唔sharp，啡/灰都好啊
有冇得再等另一隻色？絲打你太多黑色袋撞哂

想問下巴絲們遇過最令人眼突既SA係點?

我呢就係聲稱幫我留左貨,幾小時前仲催我快啲黎啦黎啦,之後去到話公司系統問題原來無留到,叫我睇第啲,感覺比人水左鑊好似想博我買第樣野咁

但係佢話好少返
我唔中意gold
灰我有個bolide 了

令人對佢品牌好反感, 錯哂
感覺佢只係想做你一次生意

Chanel boy25 黑銀
一路放緊no pay 唔知放到幾時唔敢買住
然後所有袋都唔睇 堅定買左佢先

cabas phantom靚！
睇馮小姐孭燒著左

收！遲啲遇到彩色先再買
想問係配咩皮

但係點樣買返黎好想要隻小馬
連小馬都要配貨

+2 我都係 因為係啡色，想賣又唔捨得，又驚後悔，而且好似愈黎愈難買，但又好好好少用。
平時都係用側咩袋多

Nano puzzle 呀

呃人嫁宜家Chanel感覺上學左H要配貨咁。
我之前去睇細銀包佢都係咁講。
之後我隔左一星期再去，去買左條巾(咁岩呀媽生日)再問話睇細銀包，就有仲要係經典黑色淺金扣牛皮

我係你會再等
本來一般H既黑色
加上本身有咁多黑色袋

但有d比佢cut單
可以pm教我用邊個嗎

新手上路
見大家講H配貨
想問herbag洗唔洗配架

絲打個銀包好靚幾時買到架

上星期佢一拎出黎，即刻問有無新，就買左。

絲打個銀包好靚
而家係咪walk in買card holder都無可能？

銀包都要配
買h好過

已經有個黑色CF Chanel 但係今個season出啲色好靚 買唔買多個淺藍 /啡色好

本身我都係想買card holder先
但行左幾間都無，利園同圓方態度仲勁差
sa：我地無返貨好耐啦！
我：咁短銀包呢？
sa：短銀包全部都係熱門款！更加唔會有你都唔洗睇

Swift

買唔同size囉

下 傻架？以前一買就有架喎 任揀架喎
C咩料啊而家吊高黎賣
Coco handle用到唔用而家扮無貨買唔到
傻鬼左 Chanel 出坑算數

我12月walk in 買 card holder 都買到
唔知果陣係咪岩岩返貨

大家覺得 Chanel classic mini flap
襯淺金扣 定 金扣 靚D ?

我等緊金扣但好耐無出
之前sa 問我要5要淡金
我都reject jor

淡金好似愈望愈靚！

等我仲平賣咗我個銀包

想知淡金20而家walkin係咪都好難

其實都靚
不過自己想要土豪金
浮誇少少
絲打唔執著淡金定全金就快手買~
我由佢26000等到over 30000
都等唔到金色

淺金好睇 好令面 有時金扣望得耐覺得有啲俗

是是是
連條鏈都會好閃令令 好好睇

我等緊呀上次Walk in都無貨！
希望快啲有啦！
一決心要買之後就好想擁有

其實唔難
我買過少少首飾
個sa 比左卡片
我問佢
之後around 兩星期到
可能返貨
佢就WhatsApp 我有淡金
仲send 過兩次比我

十二月中 walk in 都有
返而好多次walk in 都無mini square

呢個袋仲有出？
兩年前係巴黎問左勁多間都話無
番到黎香港walk in左幾次問都話無
我以為佢唔會再出

好羨慕！希望佢過年前會打俾我

個下真係唔識反應

係呀 所以諗住等多幾季
再無先退而求其次買淡金
我見二手店有 但又唔想買二手

我記得有sa同我講過呢個款無再出

上面有sis 話佢有Offer喎
12月 Walk in都見到有喎

你都多d留意下呢個po
上次d 絲打話返大貨
個一兩日 sa就通知我
加油～ 希望你新年有靚袋用

咁我唔知啦 可能個sa不屑賣俾我掛

咁我真係可能去買淡金箅
好彩我鐘意羊皮
Mini 20 一開始有牛皮同全金
我個fd 超級後悔無買牛皮mini 20
而家又係無出

如果佢仲出牛皮我都會好買牛皮

我覺得20正過23好多
20可以日常用到
雖然聽人講20嘅皮同造工無23咁好 唔知係咪真呢

我都諗過23 ～又有牛皮
又double flap classic d 精緻d
但個價錢貴過20好多

好似差唔多5皮?

所以都係諗mini 20 算
外型又casual d
Everyday bag dou okay

宜家好似要差唔多5萬呀
我有fd用 見佢係個袋拎野出黎唔係咁方便會頂住
所以佢都話好少用

但23應該仲易買

真！ 23 好似每次walk in 都有
17 同20 就唔係
五萬~真係好貴
我應該唔會考慮lu ~

其實23 多左double flap 裝到既野同20差唔多
但貴成萬8蚊
同埋斜揹無20咁好睇
我就一心等20

感覺 25 去重要場合用既機率大D
20 就可以daily 用

其實裝到好多野 孭上身成個人都好優雅
不過我冇拎過條長帶出街

睇完淺粉嘅二手滅左火 諗緊買深少少嘅粉紅色/cloud blue
個袋真係好elegant

搭單問通常有咩渠道放袋/slg
carousell好多人運吉
其他platform又要收佣

絲打邊間買

有冇絲打係NAP英國版/德國版買過野
見啲人話德國版有退稅最抵
但去到入卡嗰個位反而仲貴左幾十歐
反而英國版好似仲抵啲
定係我用錯方法
Btw 咁樣寄番黎香港係咪真係幾日就到

Loewe puzzle 大家會買small定mini？
Mini好似好Q，但又覺得好似咩都裝唔到，考慮緊買咩size好

睇你要放咩
Mini個size同cf17差唔多
Small就放得落遮啊
不過mini條帶好長同無得較

今個月係德網買過
三日到港

Lm

我發覺呢度好多蝦乾fans ～

carousell好多假野
不過絲打想放咩袋？

我就係想買呢個
銀包都要配 唔想買了

我都想買隻無石嘅 不過未揀好粗定幼

睇到呢款袋，好似都幾好襯
而家仲有冇邊到可以買到？

都想買boy好耐不過成日形住唔襯自己個vibe 冇買 跟住個價就係咁升

我都覺得17淺藍好靚 但有個20 想要其他款

包
手袋

對唔住 我想買手袋

每個SA嘅講法都唔同，說穿了都係公司默許sales睇自己條數同睇個客嘅購買力去操控個別顧客

絲打，係手袋唔係包，唔好講蝗語

Thanks!

用眼鏡布/本身都有跟塊布 你抺下d 花就會修復返
前幾頁好似有絲打都有講過

真

呢個係好似大陸版同外國版
香港無

衫都係
近呢年變晒淺色

大家覺得clic 16點

呢隻好似另一款

不過呢隻應該係平價版

H呢個袋價抵玩

會唔會太扁？如果裝到紙巾唇膏又幾好喎

因為high jewellery有獨立數要跑

呢排好想買Loewe small Hammock

絲打買咗咩size啊矮想買細size但好似好唔實用咁

絲打睇啱咩色？
我最近都諗緊hammock同puzzle

Tory Burch?

黑色其實就係唔知要咩色好

而加walk in仲買唔買到mini cch？好想要

仲有綠色L26

黑色幾型 深藍都係

呢個o係我list入面 純粹覺得佢四四方方又細細個幾cute

但係又唔知黑色會唔會好悶本身已經有all black boy

我睇緊sand mink/light oat
light oat好似少人用啲

我都諗緊買puzzle，原先都猶疑緊hammock定puzzle
不過冇拉鍊好冇安全感

試上身中意邊個咪買邊個
puzzle同boy又唔同風格

Puzzle 好好用 everyday bag
皮又靚 又輕身 耐用

想問知唔知幾時會再番杏色small cch?

包llm

而家仲有冇可能買到金球20cm 黑

駛唔駛llm? 雖然大陸哩鍾意叫手袋做包包，但我認為包哩個term係中性嘅，belt bag冇人會叫做腰袋

呢到連登嚟 講蝗語俾人屌好正常

Chanel 19 入得過嗎？

第三日去ifc已經得番衫賣
仲睇中左個袋同銀包想買

邊隻綠 係咪bamboo

好想知大家人工有幾多？點解可以咁富貴買咁多袋
係買完再自己分期定儲左好耐錢定係人工真係咁高

上上星期入海港城都話有黑v 17 但v真係唔鍾意同埋想要20

金球20等左幾耐絲打

「H家包包」我諗真係冇咩香港人係會咁講囉

咁中意講蝗語 去支那書啦
呢道連登黎

waaa 一口氣買左好多
H唔洗配？

只係想知大家係點樣去買 見呢度個個都好有錢咁所以想知 咁都有負評

我覺得H家仲蝗過包包
咁Chanel 係咪叫C家？

True
真係未見過有香港人講H家
成個term北到一個點

下 講匪語都唔屌得咁幾時先屌得？
我連「腰包」都好少聽到 啲阿嬋都係講「腰bag」
除咗蝗之外真係好少聽人會講手袋做包包
仲要「H家包包」
唔通chanel又叫C家？ 袋就袋 牌子就牌子

bk啲師奶先富貴仲有c6送
買bkc配貨配到唔駛錢咁

不過自己買得起都開心嘅
最緊要係自己買得開心
都羨慕有人送 不過如果有人送咁貴比我都唔好意思收

我相信冇咩人會答你
話自己屋企有錢/男友送又好似曬命，話人工高人地又會想知做邊行
貴有貴買，平有平買

想知會唔會好多人係分期咁買袋 又或者係洗晒成份糧為左買袋
又或者買袋佔左人工幾多咁問？

以Chanel coco handle為例，$31600 / 6 = $5266，姐係每個月儲五千幾，半年都買到

就咁睇三萬幾好似好誇張，但正常有返工既人儲一陣都負擔到既
而且唔會個個月都買袋架嘛

你係分身定佢條仔
成個po都冇出現過
一上來就係幫佢口

呢個？

我唔識嗰個人，純粹覺得唔需要為個「包」字無限上綱，鬧埋人哋老母，台灣人都會叫手袋做包包，唔通佢哋係繁體支那人？

用個包字真係咁罪大惡極？個人認為善意提醒已經足夠，反而「H家」真係好baby condom 藍屍C9、好支那term。

我知大家好愛香港，我都係。的而且確下一代不知不覺畀港共慢性洗腦。我都理解大家嘅擔心，但屌一個total stranger唔知點解令我聯想起熱狗屌票越屌越走。

我可能真係開始老，左膠/聖母撚上身。

P.S 銀袋、荷袋又有冇人咁講？

香港人入息中位數係18K,人均欠債係16757，而亦多有個理論叫「倖存者偏差」

【青年關鍵詞】全港人均欠債$16757 借貸取代一切的「邪道」社會

支那01唔貼link

亦都

上得連登 比人講下老母都咁大反應
地球好危險不如返火星取暖啦

都係，上連登勿認真真心覺得自己老

我都係朋友有相熟SA幫我留到咋 呢個聯乘超瘋狂 d人真係搶
一睇d圖就睇中o左呢個card holder 太可愛

幾好呀，又裝到野又易襯。我有一個季節色(棗紅)冬天用一流

係超想買
去過幾次睇都無

我禁極乜都無，好想要隻小馬

其實上面啲絲打冇講過個「包」字係蝗語專屬，一直都係針對緊佢將「手袋」講做「包包」，所以你講嘅腰袋、銀袋、荷袋全部都唔係好關事，如果照你邏輯，香港人講「包括」係咪要講「袋括」，講「包容」係咪要講「袋容」，詞語點用不嬲都係睇當地人習慣，香港人就係講手袋/袋，冇其他，我哋都唔需要學台灣人，因為香港人有香港人嘅文化

尖沙咀真心差，
每次入去都好想走
已經次次唔同人都係咁
好心佢train 好啲人

紅色handle係咪都係同黑色handle同價呀？

多謝你 我都祝你早日買到